「香港第一健筆盧斯達」同「名嘴仇思達」合唱《主能夠》

得此雙達 香港之福

加埋智將周樹風 香港有救

全班都係笑話，條四圍痴迫人含撚不成周竪峰今次係咪又打去仇阿達台度大義減親

唔死都冇用

期待